[I/A] 七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(4) - 又保底

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

所有評價僅供參考

Q：首抽刷乜好
A：一係睇日網，一係睇圖

Q：同一隻角升階會唔會轉樣
A：唔會，佢本係係咩樣就咩樣，唔會變樣，同一隻角都唔會，所以認圖唔認角
例：

Q：有無詳細啲
A：有(殘體注意)

Q：要重刷係咪要重DL過
A：唔需要DL過成GB嘅資料，遊戲本身可以刪Date
右下設定>刪Date

留名

想問個d頭巾 髮帶 錢袋話係加好感度
但點解用唔到？

又保底

去酒館同佢地傾計 先有機會送到

今晚11點咪送必中SSR
做乜咁衝動

終於1001 復活

hard魔神用 藍金 單體刀女 高瑟 唔知頭先邊位巴打話要破防 我好似無 但都auto過

好似係遠巴 同埋係破盾 講錯 我好似無呢啲野

咁快咩

好想要綠團

個盾無BLOCK你傷害？

咩盾 係咪我打錯關 魔神儲%果個

唔係儲% 係真係打魔神

紅魔神喎 要同人合作打果個喎

可能我講得衰 我係講打珠果個關 完左會儲% 唔係儲完%果個紅魔神

笑死 原來打錯關

佢地討論緊嘅係打肥仔啦

OK

我仲諗緊咩盾 得4隻怪

咁我無破盾打到100%咪打唔贏囉

打normal咯

好似係 定我記錯

出左肥仔可以選擇難度打？

可以呀其實你打過未

有人邀過打 自己未開過

用用下 送果隻精靈王好似仲好用過高瑟嘅

流

已經準備緊解綠技同降防 你有隻降攻/封攻擊再加藍金就得

N果隻肥仔都有盾 上唔到流血要等佢完或者解

想問打魔神有咩拎?

超進化料

現時都係鐵面，綠刀女，奶金

唔夠料升水橘

肥仔有忍耐

魔神果啲真係搞唔掂 完全唔識打

係咪有bug 接唔到呢個任

升到30LV
買個升級包又多百幾石

夠做
我升埋紅黛 威壓 加奶金

ios要去買卡課？

550784045
求長用好友刷幣

同其他人打咗，紅黛大技解到肥仔盾

入紅 / 藍班有自身減傷，幾耐打

一個有鐵面，輸出，奶金

咁組基本上算幾定

威壓應該重好

綠班都有減傷

得紅班藍金風佬劍女係UR 要打魔神係咪要升其他野了

EX關？？

點跟

啲角色升到咩位 齊SSR套？？

睇唔明要點先拎到

係

巨人女配防裝, 其他都係攻裝?! 藍金都係攻裝嗎?

點過 後備角有無用到 0石？

0石
後備個隻有用到
都係食左buff先過到

第1回合開到石化就可以停止第二回合開盾

好似第5-6回合再開

好運到，ssr杯加珠

邊位巴打叫真香

痴撚線成隊野7萬8鬥級

錢關記得今晚

我

留石定抽好？

有無流程同啲關鍵野 入去比人幾野打返出來

勁撚到仲要買哂時裝

留 好似就快送SSR卷抽完再算

其實解倒盾就好易打

見團長同藍金常用先買

Thx

團長個把武都係買？巴打係咪已經3隻人都齊SSR裝

第一回合石化到就冇開盾一開始

係phase2 吸精可以妙全隊，要留減傷

我email 過官方佢咁講
現時点の改善策としまして、別の村で受領している進行中の料理クエストを一度キャンセルすることで、新しい料理クエストを受領いただけます。
■料理クエストキャンセル方法

[酒場]、[ワールドマップ]＞ [クエスト]＞ 村をタップ ＞キャンセルするクエストをタップ＞クエストアイコン下の[キャンセル]

把武買
未齊呀 仲刷緊

多我8000戰一樣要輸

好癲

750061528
r frd子 掛綠團 藍金 班 其他升緊

睇黎要升隻威嚇打肥仔扣勁多

金升UR個任 要打到邊先開到

今晚先再開肥仔

其他巴打到可以一齊

點可以打贏而隻野 佢一下秒我滿血緣團 每回合又回成2千血

團長要滿血開反擊 我之前都係-6比佢一個普攻打到根性一刀秒

唔該你

屌 啱啱打H魔神都輸 隻肥仔死Q左cut左我石化 之後抽唔返 吸精噴兩下完左場 打左一條半血

有冇巴打試過入關彈apps 開返扣左步數場又入唔到

嘩, 跌咗SSR裝
以為打8次先出到一個

Phase 2 定期減傷好重要，吸精大法

正最衰無得刷任 係咁抽中手環定戒指

我係滿血開都係一下死

我地兩條友都無破盾 條友隻精王係第一條血又死埋

咁無計 刷野要打龍我都係打前一關 因為打龍太唔穩定又無得自動 一陣控唔到血死撚左就好笑

急用唯有開石 唔急刷下面啲關拎保底 一係用好友果啲試下 可能人地果隻勁啲

咩關黎

升左先都唔驚啦

已經升左啦 想拎埋粒料升多兩隻人

我46-1都未開 可能要我升爆左60團長同班之後先到金

唔記得刷進化料果到果啲邊關 有2關最頂都要屠龍

有魔神打 有無巴打幫拖？ 我無破盾

你打HARD？

其實雷帝個電同流血有咩別

係呀 想打hard

呢個？唔係送到10lv咩

未升到隻威嚇幫唔到你

關始用哂D AP水

你要買左依個先 有另一個包買

So sad

另一個有咩送？同幾錢

依家打緊經水關升

其實眼鏡招大停電個效果係咩？

幾多yen？

我隻團長差魔神角就可以超進啦

11-30 rank包
記得有140石
2舊水

你用咩隊？

好黑仔 除左開頭 次後一隻ssr都冇抽中過

屌 打贏啦 用藍金係咁出石化卡比我屈死左佢

紅班 藍金 綠團

抽多次 終於中了 呢隻勁唔勁

已經第二次補底

勁，數一數二硬+嘲諷

啲無用嘅裝係咪賣好過分解

冇破防就要用 紅巨妹(送個隻ssr) 大技破盾

威嚇要三級技能先破到盾

未升UR

咁樣組得唔得 定換隻雷帝入去？

2星就得
鐵面佬就要3星

我覺得呢隊幾勁，視情況可以換隻藍金入去輔助

友情 銀幣可以換

UR左雷帝先再UR威嚇好唔好

換哂

咁痴線 隻野勁硬又大力 斷控一次都死一件

咁撚多都換哂

藍金＋威壓＋藍班 應該可以屌打魔神

無銀幣未換哂 有幾出奇

lv1 ban debuff
lv2 2rounds atk 減20% ban debuff&buff
lv3 2rounds atk 減40% ban 淨普攻

你地講緊威嚇,係唔係鐵面招大技?

依隻

屌 手殘㩒走左隻魔神

想問下 啲裝有冇關打 定係一定要抽

有得刷

藍金真係好屈機，我又好彩係咁石化控到佢死

升人真係好痛苦 5星水難出到

求解

d裝都幾參差，兩件SSR裝一件強化到+5+59XX血，一件+5就+51XX血

有冇入去打過個活動？

打5場free關

thanks

基本值問題 一係刷過件 一係用2粒石洗

宜家都理喇，刷到SSR裝就算

啲絆友sr上ssr對數值影響大唔大？

點解升UR一定要限死任務送既七原罪

其他都升得 只不過任務叫你升個幾隻易升D咁解

算係咁啦 又送SSR吊飾

其他版本升左都唔計

個任係比你易D拎個粒SSR料

PVP得銅1 冇時間上

大家有冇用模擬器玩 想用但係怕封帳 D電扣得好快 定大家都係咁癲全程攞手機刷野

另外魔神邊度有得打 Boss戰嗰到搵唔到

邊到有得洗？

按件裝 強化同除裝上小小有行字

我發覺自己全部要升UR既角都係藍屬

你禁件裝 有個綠格仔 禁入去可以用2石洗 但唔一定洗得靚

依家升左綠團 藍金 雷帝 下隻升埋威嚇

屌，巴打你同我升啲野完全一鳩樣，我覺得呢4隻就夠曬打天下

叫到啦 原來要禁落去個數值都先會出

屌粵拼揀錯字

得隻綠團藍金抽邊個pool，定係換

任務送

主線送

本身想升綠班 但兩隻綠屬好易比D紅隊打到仆街 所以升隻雷帝頂下傷

藍金 藍班 威壓 藍團

還有高瑟

無藍班 藍團紅班我都UR左 不過仲未升到60LV

邊度

有冇人想打肥仔紅魔神Normal

有冇人記得交換所雷帝係咪第一日就出左

我OK

你條村上到5友好度未？

435263899 +我

去world到撳左下角睇

等等 我打埋依場經關加

其實奶金招回血點先回得多 有時見佢回千幾 有時又回萬幾

睇失去hp

巴打加左 228

唔該

GO

魔神點先有

2角生命水3星

我2角 1粒1星覺石

再刷魔神出黎先

打BOSS戰

有嘅再邀我

每日任有一個係要打殲滅戰，要狂打至100%先得？

想問下有無巴打知煮意食點解成日話唔夠材料既卡任

又夠30石

唔一定100%先出 睇運

唔夠一係去買一係自己刷

唔係每樣材料要1夠炸咩？ 我已經3樣材料每樣最少都已經有5粒

你未煮佢出黎？

係 一煮就話唔夠料

CAP黎睇下

無野啦 唔該巴打
應該係bug左 我kill app再開先見到有樣料係0
kill app前佢係寫住5

pvp綠團真係好煩

升藍班定威壓好
藍班 正評
威壓 負評

終於6萬9 7萬戰

夠3套SSR裝未?

團長差粒珠 雷帝差3件 金差4件

想問下有無咩方法易d打到d進化素材

大你500

刷進化關 做任 課金

已經7萬

粒珠好難打，用SR頂住先

而家開始刷下覺醒料先 我隻劍女上左4，5件SSR裝都唔夠一萬六戰

我用緊R

啲ssr裝次次出重複 好鬼煩

我都係

我3隻UR都係1覺咋

剛好7萬

進化關4階難唔難打?見要成7萬幾戰力

無錢係問題 刷料可以慢慢刷

享德仲有用咩 我覺得唔多掂 放左係到

大你600

難 隻王一刀斬勁多如果無記錯 送ssr進化料果隻

放住先

我依家7萬6 上埋雷帝應該8萬

想問下絆啲英洗唔洗升lv?

我都差粒珠..但都未夠萬六
眼鏡得三件ssr都17

無計 而家我刷生命水 順便刷珠 如果刷到魔神睇下有無人carry

勁有無課金

咁睇黎都係打返3階打下SR進化料算

刷埋套村2防裝先再算

尼馬巴全套6件SSR未

成長包果d

粒珠刷唔到SSR

你地諗住刷咩珠 攻定防定血

綠班UR左之後招戰技係點諗緊U唔UR佢好

攻

直頭神技
每回合回你少左既HP 當中既20%
加埋佢招吸血技
pvp好難打得死佢

而家正路玩坦就4套 血 2套 防
攻就4套 攻 2套 爆傷（好似未出）

所以刷住防珠先

諗緊UR佢定UR威嚇先好

威嚇有咩技? 唔識

破防 打肥仔魔神用

威壓係用黎解綠色技
例如全反擊 嘲諷

咁威嚇先啦

thx 遠巴

咩係綠色技

應該唔係叫綠色技
係防守技 日文係構えを取り

黃色個D呀？

係搞錯顏色

我見綠色個D多數都係回血技 仲諗緊破依D做咩

有魔神打 有無可以carry我 自選難度 我無破盾的

試過滿血俾隻紅屬王開大技一招秒3隻

大技爆擊20萬 比佢開到基本上死硬

我都升返隻先

之後升上60好撚辛苦

呢個陣容打hard都ok

左起第3隻係咩

力屬diane?

紅黛安

好波遠巴

我重以為死咗鐵面冇得打

如果要打魔神，係咪升藍班同紅安好？

遠巴隻係藍diane？

睇過技能
2技 1星已經封攻擊技同降防 幾正 重要2回合

10幾SSR點跟

SR紅黛安

真係正好多

睇黎要升埋佢

係咪就出魔化既團長? 我見評分網更新左

一開波送個隻？

SSR黛安先係最正

藍色送個隻？

紅個隻

黛安 SSR有3隻 2藍1紅
我用個隻係SR
送個隻係SSR藍
SSR紅要抽

SSR定SR個隻？

SSR係降防 禁攻擊技
SR係解防守技 降防
我建議你升SSR 再搵個朋友帶解防守技角

已經派左PVP獎

抽裝

咁快 未到11點喎

得綠箱 抽完全部UC

日本已經十一點

逐下抽定5下5下咁抽好

又歐

歐到

打得銅1 係咪注定呢世無ssr爆傷裝

淨係可以抽咩

最低果兩級既裝 灰過石灰果啲裝

暴傷防禦 好似無咩用

比雷帝/大隻仔著應該硬到仆街

20%防VS 30%暴擊防

20

我都覺得20%防好似好D

多10%太唔明顯了 40%/50%先有討論價值

LM等睇雷帝上架

係咪每日唔同定係點計

睇過攻點網好似無雷帝

pvp幾關開？
想刷左裝先推主線
唔想睇高瑟比禮物我

各位抽SSR卷了

有冇link

屌 火焰女上架

丫屌佢老味 SSR卷鬥波反而鬥唔贏吹脹

必中重覆...悲劇

夠5個咪新世界囉

又中好野

準備好換角

仆街 精靈王個fd

可以比雷帝做合技

數番原來我都只係抽左40抽 其餘4隻ssr都係抽卷中

玩哂啦

中綠瘦金
好似麻麻地

中性騎士長

矇豬眼原來打肥仔會加血

本帳已完

難聽過租口

所以下期金幣 我諗住換佢

第一粒咋屌你

邊到拎？

依加點砌好？

爆左機啦

我要等多2日

想請教下點參加殲滅戰？

拎完SSR卷 聽日會唔會重新計第一日

抽哂D石保底都係冇吉爾bb

唔係掛

屌 中肥佬藍金

點解SP最頂打進化素果關冇reset次數

知唔知呢堆野用係邊？

必中卷中左肥仔金

係屋企同啲客吹水有機會用到

其實呢隻用係邊 好似無咩用武之地

全驚最大力無用武之地

單體最勁喎

SSR 進化首飾應該點打...
我見個個都升到一堆UR
打唔贏尖塔3階 頭一批都仲打到
第二批怪秒我咁濟

淨係技1單體弱點攻擊已經屈機

終於中到SSR女角

主線送2個 登入又送

你就真係無用武之地單體最高傷

秒升咗隻威壓上UR60LV
魔神 你重唔仆街？

巴打唔洗咁
太多效果類型
唔明日文係唔知咩先勁

用係邊先得架大佬 我升完上UR之後都唔知用係咩地方PVP隻野又小血

打水最有經濟效益係邊關

佢自己升左UR落埋隊 岩先仲要係到大我500戰力 但係到問用係邊 無用武之地唔覺得佢真係唔識咯

我刷關都係落高瑟/團長頂佢個位 PVP到又小血 打魔神又忍耐頂左招技

求CARRY

快攻流
1技傷害X3 淨係1星卡已經330%傷害

單體最高攻 自己試下用1技點完火再駁2技 講完

痛撚到我雷帝開左2技都比佢打到不要不要

最高攻又點 我完全無見過你地話打魔神刷關首抽打pvp出現過 得個高攻但玻璃 真心唔知邊一個地方用得著

好多巴打都有用依隻喎 點會無講過

就係話單體最高攻囉 然後就沒有然後了

所以我頭先先問打啲咩會有用 又比人當我撚你地狗

唉 升埋隻主線團長完主線先

唔洗咁勞氣其實唔洗咁勞氣
每個人都有唔同體會

但我可以再簡單D講神速係少有既單體弱點攻擊角
換句話說就係1星卡都可以打330%攻擊既傷害
用法就係帶有DEBUFF隊友 如高瑟
可以短時間比倒最大傷害 適合打快攻流
再加上目前藍屬居多 屬性上優勢

用親威壓打肥仔都唔出招破防比我

玩呢隻game真係好撚慘
中左綠團又中唔到黛安
中著黛安又唔係合技果隻
中左曚豬眼又唔中雷帝
真係屌出黎

魔神應該定期轉屬
咁到時佢又有弱點攻擊，放血加大技致命
就到佢發威咁解

綠團合技果隻黛安係送架wo

忍耐會檔Q左放血 搞到個放血技廢左
定係用破盾果啲技可以破埋隻魔神忍耐

後期送？
佢送第一隻果隻唔係

佢招盾係加大忍耐率
解咗就無咗易BLOCK傷害

頭先同兩個日本仔打 佢隻威壓都係全程無破防 係咁輸

唔一定要放血
只要係debuff就3倍

最好兩邊都有

想問下依個係打咩？

升完隻威壓去咗新世界

你可能未打到
佢主線之後再送隻SSR

岩先個場freeride左個日本仔
隻威壓等破防等到死左
得返藍金石化

巴打你打咩難度 加好友一齊打

我知 我意思係個放血技忍耐左 放血效果同個基礎傷都無埋

hard
589 125 708

正呀喂

依家刷咗兩個ac
一個 高瑟 黛安
一個團長 威壓

但仲想刷個仲好啲嘅係咪好貪心

睇嚟有需要換返隻鐵面佬

團長威壓仲唔開？

又唔係個個都有綠團,
綠卡黎講算第2好用打手

31-50LV PACK要4800羊
250石

見咁多人都去升威壓打魔神，如果正係升到SSR滿LV夠唔夠打魔神，定要升到UR先得

頂 今日仲未開藍書 又要刷綠書番黎換

唔好玩啦打高難關唔用UR

373992190 仲有一個位可加

UR完仲要開戰技加齊裝

550784045
仲有2個位 求好友刷友情

桐巴轉頭加你OK？

其中一個我升既原因都係我無綠角 唯有升呢隻綠ssr 點知打關又得單體用唔著又無控 打魔神我無破盾又無用 PVP又唔夠一線果啲勁 搞到升完都唔知用係邊好

高瑟其實係咪for pvp 用？

係 但pve都啱用

好 咩名

尾數228

高瑟5千2攻係咩事

但點放兩隻團長入隊升lv

魔神就真係麻麻
但PVP可以針對藍屬黎打
PVE都可以儲暴率打BOSS同1技秒單體

我就升爆咗依隻

連埋胖7000攻

同我協力打過肥仔都知我排佢上場輸出

pvp我都係配雷神保佢

同屬性爆14萬上

岩岩申請左

已加 kk

CLS咁快5友好

想知佢暴率係咪會一直累積 直到完場
就算過版都係？

吓 梗係打肥關谷爆佢架啦 你諗住慢慢打關升？

屌啊
又好似係

希望可以抽齊七大罪

巴打係咪用石谷爆親密度?

係，每出一次技加5%

一半食野，一半買心心

真。痴線佬原來要升到咁先勁 如果無雷帝仲升唔升落去好 隻野真係好鬼玻璃HI兩野都得返一半血 而家UR滿左LV

友好係咪除左拎件SSR時裝就唔會加任何數值？

大概用左幾多石谷親密

求friend子
272260941

btw, 成日唔夠手快打魔神

KEKEKE 有D人9個SSR幣 好羨慕
換咗兩隻絕版角一定屈到癲

課長

我真係唔敢ALL IN

我無課都有4個

其實非洲都好易換
用金幣換ssr

我留石抽新野算根本升唔切依家先搞緊威嚇上UR 之後仲要刷裝仲要未解哂3村打後D村任

解D 打5埸既normal任好浪費時間..

ALL IN點都換倒一隻
但真係會好痛

係，個頭加少少數值

10粒好似係

一陣整野食谷肥團長同雷神先

暫時想換瑪琳
得呢隻

要有盾

基本上用佢最好上咗debuff先出攻技，任可debuff都得，一下普技1lvl打2-3萬未爆傷，所以好好用

依隻我都想要

飛鼠巴真係玩咩GAME都勁快玩到超勁

雖然佢本身有debuff
但未必派牌派到
巴打另一隻係咪落眼鏡?

佢有雷神 落雷神就得

雷神全體debuff

巴哈有人升依隻

終於可以打到Ex關

HARD肥仔有冇巴打一齊打

用咩打 打邊關

你有冇威嚇？無嘅話我出都得

冇

咁你放你最高攻個幾隻出黎 SUP都要放

屌佢成日唔出破防卡

係咁石化佢 笑死

4星石

好彩石化到岩先佢有幾下檔左d debuff 嚇撚死
btw出左粒4星

你就係用呢TEAM夠打EX?

唔係呀我用綠團 藍金 雷神 再加人地一隻 食埋飯先岩岩夠打

再出再黎過

我依家刷緊2村個個

我仲刷緊2村防裝 SR粒珠都未刷

我就係刷緊粒珠 岩先刷一村出左3粒SR珠用住先

巴打佢又出肥仔打左一鋪就100左

屌 手殘禁走左

魔神幾好玩

有無人加我一齊

原來一日打得一次肥仔

每條村打一次 我岩岩手殘禁走左佢

我等陣去刷珠 睇下有冇 你幾點訓

無咁快應該3,4點先訓

我打多4場垃圾關就去刷

點打法
你係咪後攻?

其實主線去到邊

女主比人捉走果到

先攻呀 不過我依場其實無咩幫到手 靠愛情巴 係咁石化同用高瑟減佢珠
我隻威嚇抽極都抽唔到破防張卡

好似46話? 咁上下

我都係 我重要係主缐流程嗰次 冇咗個ssr素材 而家想死

我岩岩以為禁完可以再禁番入去打 點知一禁豬媽媽就一腳踩死左隻肥仔

咁姐係第一次係咪都冇野囉？ or 贏硬 定係個S S R素材係初次勝利獎勵 遲啲打都會有返？

攞

想問sr 升完會唔會變抽果d ssr, 定唔同卡

新手啲石依家點用

你講嘅第一次係咪要同班一齊打個次？你禁右下個world有得揀番入去架喎

唔會變抽個D

有咩角？貼黎睇下

刷完2個防裝個數值都係最垃圾
每個裝用左2石就升到最高259/260 138/140

諗緊藍金比唔比血裝佢用好

唔洗重刷我就課金了

我e 家個陣係 開game團長 故事黛安 同色慾 sub 就用開game公主

其實覺得綠金幾好用 我又有愛， 但聽聞遲下藍金必升同埋故事d角要ur 係通關條件所以收埋左

4血+2防?

係呀 諗住雷神都係咁砌

可以抽多下睇下中唔中到其他SSR先 綠金真係會比遲下藍金取代

仲打mobile game

4血好似屈過4攻 多血多防 可以一直回血同石化

我都咁諗拎佢全職做奶算

一場就出 再黎

好

唔中其實重刷好？ 隻綠金我冇升過

重刷 藍金太好用 你唔會用綠金做打手
最強打手一定係潔莉可
眼鏡配佢打弱點一流

唔中就重刷啦 你有冇話想要咩角色起手？

failed , 團長已食波

其實冇 刷到兩隻有用ssr 起手算。

ps 我最愛係艾斯卡諾 其次係金

艾斯卡諾未出
咁我幫你刷下 反正依家無咩野做 刷到比你

有無好友++

首抽完嗰隻大技係陽光烈焰ssr就冇抽

我忽然覺得我應該用電腦刷， 之前玩一隻game 解模擬器同一時間刷7個帳， 好似快好多

3角
屌隻團長美香

好彩冇死

電腦刷係最快

點解要用手機刷咁傻

死左少個箱 想哭

唯有起身開電腦

我用電話幫你刷咋 可能你仲快過我我刷到3點零4點都訓

哇 而家先知

佢針住我隻團長打 痴線

唔該晒 我都要研究下， 好耐冇刷。 我好少玩手機game, 係見七大罪先玩

我都係見七大罪先玩 加上佢又好多野玩 搞到停唔到手

順便想投訴下, 點解頁首冇艾斯卡諾

因為未出

笑左, 我開左7個同步然後一開GAME成部電腦即HANG

啱先搵到了 thx (我即刻打滿左一個鎮嘅殲滅戰之後發現冇嗰陣真係嚇死） 好彩仲係到

有冇電腦刷首抽既巴打教下路, 你地用咩模擬器?我用雷電模擬, 佢單開有聲冇畫面.

綠班真係咁勁？

屌 想用電腦刷個首抽姐, 搞左2個鍾都未刷到一次

想問AN機朋友係咪一定要用GOOGLEPLAY 先入到GAME

綠團，眼鏡，藍金， 第一隻應該ur 邊隻先好？

最廢果粒強化石多到 用又用唔著 又無得換上位

60000鬥級過唔到boss hard 正唔正常
克boss屬都照畀佢一下打1/2, 1/3

弱點係咪異常效果加攻

唔係剋屬加傷咩

正常

我用速騎好似用完出血都有3倍傷

想問班升ur 個任務幾時會開？

打完43話後

咁幾多到先夠打
你地班70000大佬係咪auto過

我後面係咪唔夠錢 洗唔洗經水合上去洗少啲

勁 吸完魔神隨便都打過萬

經水有得合?
精靈王果度??

加好友打魔神
有破防面具 奶金 眼鏡

第2第3次10連都唔中ssr洗唔洗重刷？
係咪要推左主線先 再推支線？

係 金果度 蝕經但用少好多錢

慘 我建議你2-3 SSR先開 因為5次10連保底真係唔係新鮮事
伏金又多

其實兩件既防一樣..真係值用30石買？

請問呢個任務點解

每隻角可以用5件時裝

綠團，眼鏡，藍金， 第一隻應該ur 邊隻先好？
主線打到拎左ssr 黛安

Oh...ic

中SSR會唔會RESET保底bar?

利申: 連續5次無SSR直接滿bar

唔會

綠團

唔識日文都睇得明啦

想問下打Extreme既魔神要幾多戰力?

btw有無人想打魔神 可以開Hard

應該話有咩要特別注意同 角色

想試下

SORRY
我知道係參加一次殲滅戰,但我應該去BOSS個度打?我淨係夠打10體個關儲個出現%?

係 或者入人地場 但好難搶

咪打殲滅戰一次囉

打多dboss會加出現%率

有冇8萬戰?

Hard魔神 有興趣就加我

綠團，藍/綠金，眼鏡，風佬，紅班
Pvp應該出邊幾隻？

有奶金，盾，加多隻其他應該65000上可以auto

裝備記得齊咗5件ssr就易好多

隻game課金課邊款好

有無好用SR list, 玩到唔知做咩好

rank，3粒隻化最抵好似係

爆晒ssr角？

未

下次開EX試下
hard太易

綠團，奶金送個隻，眼鏡

綠團藍金眼鏡 紅班後補

奶金 雷帝 加 輸出?
好 我升下雷帝先

ex唔減攻會俾妙

咁掂啦

新手

想問下藍金係唔係 就主線送果隻？

我本身抽中 綠金 係咪廢d ?

咁組藍班 藍金 同本身隻團長 全藍隊

升完咗威壓好正
再升埋神速會唔會上天堂

屌你...打完耳環又上番去腰帶..
唔係一輪咁打架咩

大家d垃圾裝拆定賣?

用黎打肥仔

係咪開得

我轉升sr肥豬仔，係愛呀

隨機

d時裝好貴唔捨得買
1件可以1次10連

折咗2千粒，冇晒位要賣

升都係3-4隻最多，都冇料/錢升俾你中多幾隻ssr

藍金真係要忍痛買
其他都可以諗諗等新角

咁我繼續用 綠金
升升下有感情

咩黎架

pvp 對面有依兩隻直頭覺得自己無人權

放浪條友又射波

係愛，我明

PVP其實真係鬥秒
後手實輸咁濟

有冇巴打carry到我hard
我得6萬鬥 無破防果d
有就留friend code

刷左ssr血防裝（唔計粒珠）比雷帝
今晚上ur

對面先手過你嘅話 佢用神速出兩下打你隻金已經可以投

兩隻奶金先穩陣
最好有減防 如果唔係石化出忍耐就HIHI

咁快第五隻

岩岩係咪巴打你邀我打

想問下魔神點開?

頭先同季思既巴打打 頂唔到最後
我隻奶金卡技無石化 有三星補係手但比隻王秒左

之後組左個巴打 2隻奶金穩d
唔知係咪你

大家讀心cc

991978085

第4隻咋

招咗

70萬人活動獎勵幾時送

仲以為出粒珠比我

夠70萬咪送

我仲一粒吊飾 今晚先進到威嚇

開

佢係計retweet個post定follow

爽到仆街 lv5大絕一野轟落去

差一隻max

血防裝代表咩?
唔係4件先出效果咩

招咗,可唔可以退出再開?

Follower啦

攻血套要四件姐 防裝兩件就得

你抽左咁多隻？

屌,我仲裝左4件

SSR果隻暗黑之咆哮?

4件防唔知會唔會計兩個防套

金幣買左三隻 自己抽兩隻

眼鏡好似用防裝好d

會呀

應該要重開 見唔到場

比我就真係唔會特別買黎升技

再招咗, 見唔見到

我愛肥豬仔

飛巴依家幾多隻ur

差成25萬

見唔到 唔知係咪我打左既關係。。

第幾個城既魔神？

呢隻超必秒殺綠團

二城

我未打wor ... 你sure重開左？

依隻有咩用

咁難打既
我太廢

最撚仆街係做三四輪都係得任保底個件

抽唔到破防 gg

Boss開盾比我行先

你留石化cc 同補血

但你5萬戰都無隻精靈王應該cc唔到

Normal算啦

5隻，唔計要任務升個幾隻

其實係用黎打肥仔

打肥仔用

係，我都做咗重復4-5次到

痴線升得好快

仲要唔計任務果d

肯課 即刻升到3隻

頂 BOSS戰EX打到仲有2隻冇乜血輸左 刷完裝再打過

咁我有隻係sr升上去，所以其實係4隻

首20抽，抽到兩隻眼鏡娘(首抽S rank果個) + 1隻反擊果個男主角
開唔開得局?
中重覆SSR係好事定壞事

綠團+2眼鏡

綠團好似係最勁單體? 岩岩上左日本網睇
重覆既話係咪剩係可以用黎升必殺技

仲未開始刷首抽 睇黎可以直接開

大家會唔會買城入面果啲ssr裝？
定都係去刷？

最勁唔係佢 重覆就留幣先 夠5個可以換角

刷

收到 換角係自選?
最勁係邊個

見上面巴打有講威壓果隻
如果用20個SR幣去換值唔值
而家得藍團上左UR 奶金今晚上
仲有綠班同刀女排緊隊

威壓打肥仔用

建議升咗一隊打pve先

屌 唔夠金幣換

輕鬆抽

抽下pool咪夠

細佬幾時先出
佢招凶星雲應該係最撚型既招式

其實d石點都要抽
銀金彩幣都無其他入手方法
除非遲d 有event 會跌人物

最強單體 日日唔同角可以換

如果綠班刀女加奶金 夠唔夠
冇眼鏡冇綠團

不了 等活動

依加要威壓定紅火女打肥仔見之前有巴打講過要升紅火女

係咪有人升咗加攻雷帝sr，好正

夠

咁樣伏唔伏？開唔開得

暫時威壓好d

最好重刷

對班有愛 好想要

Sr 裝洗唔洗覺醒升

唔洗 曬錢

Pvp真係好on9
得1500分都要場場打對方6萬戰

唉 比尋日d事搞到無心機玩

新手加入

求好友

係唔係咩都唔好理 狂沖主線？

裝備唔值得抽。留晒抽人？

銅3抽到銀1 比人屌打

想問下依個陣 應該集中升邊隻先

高瑟推圖係咪一般

雷帝 威壓 奶金

裝唔洗抽
你呢3隻都夠爆機

其實好想要金同雷帝

但睇首頁話ssr金主線會送？ 即係同抽個隻同一隻黎？

另一隻 勁過抽

第一村嘅ssr裝任務係咪random

綠團+綠班+邊隻ssr好？

明啦
唔好意思, 岩岩睇到藍頭巴問左

咁我留石得佢出新角

Thx

煩多一次巴打你
岩岩中左綠團
咁嘅情況應該係
藍金 綠團刀女綠班
應該升邊隻上UR先？
綠團係咪會好過綠班如果pve

我打高rank過我既

神速

普通關快刷又得PVP又勁
但有人話無用武之地

第一次見人唔係殺我隻神速先
好想要吉爾bb保護佢

咁俾我會殺金奶之後先殺神速

佢係殺左隻奶金先
之後打團長

我用暴風搭雷帝後備

其實好少人有神速/好少升，所以唔知佢可以妙人

唉 好想要神速 咩奶金眼鏡威嚇都比佢秒

但我抽撚到10個虹幣都無

用親成page都冇負面效果 跟住就勁低攻

課主/歐洲人

好想要佢

[img]

咁樣重唔重玩好

玩左2日

這個

佢個神秘商人我f5左廿粒鑽都冇團長武既

要黛安定神速好？

1村定2村先有

團長武新手已經送UR啦 仲要買

都話最多可以落5把加數值

你隊打魔神一流

算 反正掃左幾把聖騎武

BTW你去神器都睇 團長有把紫色魔劍都幾型

發現新大陸

買武好啦

窮到要行5條村執垃圾
村入面d寶箱開到1鑽

用邊3隻

新手

魔神係邊打都未知

買之前最好睇下把野加得多唔多先

我買左個把 同埋流浪賣個把數值低D

紅diane 藍金 藍班

其實hard以上啲關有3000-5000一場

呢個到底有冇用 可以做咩

都係打魔神用下咁

雷帝配件

打到hard肥仔紅魔神?

即係得隻藍班抽番黎係有用

其實想重玩....

想要綠團 馬林

同等傲慢大叔

一有石就手痕抽

當抽到補底40% 留石下個pool又唔抵

3隻人都買哂時裝

咁你可以半年後先入番黎問開唔開得

我有300幾石都好想抽隻神速番黎擺下

比我就抽五次先啦

應該唔洗5次咁多

起碼有一補底 比1around自己 多過一隻就賺左

2技解盾，不過冇其他解先用佢

神速係咪無得換有得換就用幣換算

600石都抽唔到

玩咁耐我都係抽左20抽
緊係忍手等新野ALL IN 唔中就再見

咁快抽左咁多

我4次之後用卷抽算

綠妹有冇得用金幣換

忍乜鬼 唔抽邊有銀幣換體

我覺得呢個機制幾正

逼你抽

佢個PVP唔係跟你個分嘅區排 銅1可以對D 銀2嘅屌

做支線任送好多卷 我只係用卷抽 石冇用過

如果7日張卷唔中綠妹 我又抽多一次保底

DLLM

其實風向成日變，升咗配合到角都可以玩

遲下實出其他魔神/肥仔

一隊刷到pve都夠

我隻豬仔可能變最勁角色都唔定

依樣做得差

想問下裝備係去邊到刷?

岩先有幾場比D上左銀嘅課長屈死

條條村都有得刷 係咁做支線任 做到最後有個紅任係刷SSR裝

好on9

發覺有好幾隻打魔神肥仔幾好

減防角

加攻角

琴日呢場先好笑 明明一樣人 對面痛好多
Pvp冇先攻真係輸左7-8成

所以要食左野先好打

首抽刷左一隻高瑟開唔開好

刷左幾日 第二次十抽都無ssr 抽到好累

有無巴打比意見 開唔開好

睇下？

我諗住等7或14日既ssr卷抽算

下面呢兩個有冇一個開得?

次次儲到百幾石隻手就痕
連續3次都係保底先有ssr
晏d淘個綠班團長爆炎帳 專儲石算

刷到好累

吉爾bb出黎啦

刷左幾日都冇雙SSR 淘寶買個開波算啦
得一隻高瑟怕你唔夠力

玩兩個帳咁癲？

恭喜

上邊果個開啦

係佢未出黎

以為係抽中左

應唔應該試高瑟+團長?
定係早玩早享受好

20抽綠團+綠班+雷帝 呢個組合掂唔掂？

高瑟已經冇人吹奏

今期連仔流行
1.綠團
2.雷帝
3.神速
4.威壓

睇你自己啦 你咪留住個AC先 睇下中唔中到高瑟+團長

開得

下面3隻係大部分巴打都開始打PVP同肥仔先話勁姐高瑟前期新手推圖都好好用 同埋PVP都唔差
唔好亂講

高汁封技減珠一樣好有用既

其實唔難

課兩個啦

Ssr裝啲任係唔係抽？打幾次都係得腕同戒

係抽

咁平既
想屌

0.藍金

抵屌

新巴打買個玩好過刷

夠唔夠玩到後期？

首抽帳建議你買雷帝 綠妹 眼鏡
弱點推圖無撚敵
呢3隻都值得重點養
拎埋藍金就錦上添花

個帳頭3隻都麻麻 真係得個多字

綠妹係邊隻？

今日吹奏豬仔

我都想升豬仔 因為想開件衫

我30lv，抽返黎既SSR剩係多佢2隻

多SSR都無用 比你齊哂你都無咁多粒SSR吊飾進

真，我而家剩係用主力3隻+藍金，其餘嗰啲冇掂過咁濟
升滿一隻角好多野搞，UR滿lv+成套SSR裝已經係基本

Remarks: 排名每天更新

岩岩刷左個神速但一隻綠瘦金一隻綠肥金嘅帳

最後都係入奶金

送既藍金真係萬能角，打高鬥級關控boss控到撚狗咁撚

係 個帳真係比都無人要

終於 高瑟加綠團

係唔係開得？同埋搭多一隻咩野好？

開得 解到送藍金就爆機

屌 我得團長同綠金
SSR卷咁都中返團長

夠唔夠玩到後期？
大約幾多話會送藍金？

緣團同藍金覺醒左2次 第3次比邊個好

暫時搭邊隻sr推圖好d?
係咪主要打主線？

繼續比佢地 我團長依家3覺準備4覺

留石留到出新限啦

抽左幾日先抽到咁既組合

夠到後期
主線第3條村有
搭女主

巴打20抽中？

我都想跟...

唔知抽2日得唔得呢

買帳啦

R coin係咪拎體力水

你想HEA玩就求其
想肝就早D開
刷咁靚你之後都係要抽
不如直接買算

買帳買邊幾隻好？

首20抽 抽琴3ssr

可惜冇隻想要

幫團長開技 勁好多

45萬達成
btw刷到個藍班加神速 唔知賣唔賣到幾十蚊

有綠團+ 雷帝/高瑟

換曬

換錢都抵屌

睇你肯唔肯肝，一條體應該唔止萬5蚊

其實賣書都幾多錢，4星1本萬2蚊，所以其實可以肝書黎賣錢

多野練到完全唔想抽野

如果唔係課左金我都一早想淘過個帳玩

想問神團長點有

魔神

呢個任究竟要打咩關 之前有巴打話free quest 但邊d關先係

未出

每日任務有個唔知打咩關5次
打佢就會順便解埋

唔覺有wor

所有地圖既free quest都得

打hard魔神最低要求要咩角色??

其實係邊d

之後加求其一隻都ok？

玩左咁耐都仲未知

以為free係唔洗體力

未有srr裝係咪要升sr裝？

刷SSR裝

打唔贏啲關

依架得5萬幾戰

滿曬級未？我嗰陣一隻UR滿級+2隻SSR滿級+藍金先可以自動周回第一條村既攻裝

依架一隻ur都冇
但爆曬lv

戰力係虛的
4萬照刷
你咩隊?

綠團長、紅班、藍精靈王、紅女巨人
綠團長谷唔谷到上UR?

差一粒ssr,要洗

主線推到邊，咁上下會送一粒

依架卡左係39話

係咪唔洗覺醒sr裝？

裝啲覺醒SSR先搞

thx

雷帝定高瑟好？

有冇藍金可以加我fd

每日5次寶箱係咪要打齊

係呀 我抽左3日

起碼依家留石之後抽

10-30rank禮包有250石？

我prefer 雷帝

課左個升級包 換黎兩隻火女

吉爾又冇

一齊集氣求吉爾

圖鑑差8隻儲齊啦

綠團+雷帝+綠班 ok？

綠團夾雷帝有少少矛盾，你自己ok就得，雖然我都係咁夾

點解既？

綠豬係邊隻

你地有冇開箱
頭先交任務唔小心用石開咗箱

雷帝挑撥咗就冇人打團長，咁團長就反唔到
當然手動就可以解決呢個問題

其實又唔會 團長一技都大力

其實唔會 雷帝挑完團長照開反擊/合卡合到3星反 用一技打人都得

曲到呢
有課就算你啦

係好大力

同埋依家PVP個個都放藍金 雷帝第2RD多數比人石化 你挑人個RD開定團長招反仲好

我綠班團長
一開波狂砌佢
對面藍金過唔到第2回合

我綠團雷神藍金 對面隻藍金成日石化到我隻雷神

各位記得打錢

高瑟既攻擊好似唔勁咁

反而綠團勁好多 同樣20lv咁計

兩隻性質唔同喎CHING

有無人知第35 話點打 剋屬打左幾次都過唔到

依家評價邊隻ssr最勁

想問下威壓佬被動技係咩意思
只要有一粒必殺技珠就加3倍爆率？

呢隻驚係冇所謂最勁

同我第一日玩果時一樣 唔明高瑟勁係邊 打細怪都冇力 而家就

好想要高瑟

大家刷左幾耐首抽 刷到心都灰埋

直接買啦呢個時候

3日 刷出綠團同高瑟

課金囉

就係課左都唔中

如果你要打個隻人一粒珠都冇就三倍機率爆

我刷到個班加杰莉卡嘅帳

我前後應該240抽
冇綠團冇綠班冇神速

高瑟要debuff 咗一技先三倍攻

我淘寶買咗個一樣$40..

抽數我應該同你差唔多,不過你唔會想知答案

除左高瑟咩都有？

邊間買？

我保底已成日常

買？

淘寶買AC

唔知點解share唔到條link
所有2SSR上星期五買$40, 而家應該仲平

我仲刷緊 反正遊行冇野做

thx 即刻睇下先

搵唔到

多謝課長比驚我玩

哦 thx

我唔係課左好多
潔莉卡+基爾真係勁到痴根
反團長藍金兵器

差隻條女

Twitter 45萬左 送5石
幾時先70萬

團長開反,基爾開挑+群電比佢反
扣2000內

雷神你比攻防定血防裝佢

原來淘寶都用到8達通😮 但我冇淘寶... e 家搵緊8591, 仲有冇其他網港幣pay 到佢

有冇人打肥仔？我開場

求carry

我見8591 3連ssr 開價$200

開個淘寶ac囉

淘寶雷帝 神速 綠團 120人仔

邊洗 前日淘左個一樣 60

加咗你未？

雷帝 還是高瑟好？

屌 手痕又抽 海爾布拉姆

認真咩 係都唔比條女我

未好似 +435263899

血防啦
佢D攻只係BONUS

咁平

中bug呀頂
連續四round SSR任 都係戒子同手厄

where

根本就咁刷重快
次次都唔洗10場就跌

通常我都係就咁刷算

神速度姐係邊一隻?

神速の騎士】守護者 ジェリコ

玩左一排 d角夠唔夠玩
想問洗唔洗買隻淘寶重練 無團長無雷帝 全部藍角

上過刷20場都唔跌

做任出個D數值會高D

得3星石

問請教咁多位高手我應該要升左邊隻做ur先會好d？

豬仔

好勁

防衛無視攻擊

啲首飾缺到

想問嘢食 留定賣，好食位

終於突破8萬戰

俾角色食加好感

啲加攻，防，戰力我留咗戰鬥用

用磨隊一卡擋物攻就仆街了

3隻都覺5以上？

有冇人掛UR 火巨人

我隻手厄 刷出同做任差成200攻

係 唔想哂石嘅真係接任刷

2隻覺4 2隻覺2
今晚升埋隻神速就換走紅班

魔神hard 求幫打
ID:351126848

CLS

真係關事？
岩岩望完解任件野一半能力都無

KK

請問買完帳係到改pw 就ok?

易d有高數值咯我覺得

團長no.1

巴打 我冇破防 要靠你了

有石化就得

多謝 11點再打過

仲想買個28日包， 要買日版itunes 卡

食咗幾粒石先拎到首次通關 升UR啲首飾

卡死左我

Thx kk巴

想問係咪推完圖先要練雷帝同另外果隻角？

因為聽講要主要角色ur 先推進到故事， 我怕放佢3隻推圖會卡關

有冇人要打hard魔神 我有破防

我打

新手又返黎問咁樣開得啦掛
果隻暴風有無用？係咪主力升團長之後就高瑟
使唔使升女主

除左轉個日本itunes 去香港地區有冇其他方法？
想買個2900yen 月費包

轉香港係最方便

一game一ac

開得 前期應該會幾輕鬆
兩隻aoe

魔神有限次數?

暴風快刷好爽

你可以入錢俾我我幫你買

淘左個ac

開咗肥仔，有冇人打？

上網買itunes好方便姐

最好綁埋Gmail同Email，當拎石都有4粒石

可以轉番去日本架依家

女主我見好多人升

頂 早知用game內買， 啱啱買左3000yen

速屬邊隻先好
用緊眼鏡打魔神唔夠單體輸出

紅色先有用

弓sr幾好

我都試過 pvp又唔俾棄一次機會

各位 請建議升ur 既次序

係 依家對面斷線都當我輸 On99

佢唔係都係打群體？

又見到湯巴

係咪一直打主線就得??

抽鬼到

sorry

一直打啦 打唔到再返去做支線 升下LV再推過

紅魔人有冇話幾時完 仲努力追緊進度

無 應該長期都有

2個$58禮包應該買邊個

就快又11點 要聽日先有SSR卷

準備比一堆彩幣班屌打

both

會loop番去第一日
佛心

7日果個會, 14日果個應該唔會..

7個個會LOOP算係咁啦 每7日送一隻SSR比你

搞手只求打個和 大家開開心心打機J女

7日一日隻SSR真係佛到痴線

真係唔使課

真係一蚊都冇入袋㗎

送既SSR中咗爆炎

剩係睇到聽日係3萬 第7日一定會SSR卷唔轉